終於發現左全香港弱智人口嘅集中地

啲交通工具膠真係好白痴

係咪有人舉口號

利狗專出弱智

醜人多八怪

駁5刀

雖然有好多人都中意交通工具，不過身邊果d交通工具膠真係好似唔能夠同呢個世界溝通咁

呢個時候
呢啲為搭而搭嘅人真係不得好死
啲[insert交通工具here]撚堅係有問題

咁多種宅之中最理解唔到交通工具宅

黨鐵膠

咁早起身

831 打死人

膠通工具

以前成日係某班巴士撞到一個巴膠，
佢成日坐上層頭位，
成撚日大大聲講電話，
同其他巴膠講自己搭緊咩型號，
邊度落車，途經咩地方，
大聲吆喝巴士資訊比對方聽（同埋全車人）
又衣著奇怪，
吊腳小學白襪腰bag，
個樣又表情豐富（得滯）。
嚇到我落返樓下。

平心而論香港鐵路係以前都算係top of the world,培養到多人鐘意係正常
不過而家咁樣網絡咁發達留係屋企睇Facebook page admin直播咪算 使鬼親自落場幫狗鐵壯大聲勢

全部嘅樣好似有個共通點，但又講唔出個共通圈喺邊度

速剪頭 波衫 BMI>25

唐氏綜合症

基本上係交通工具膠都會有

痴撚線今時今日仲做地鐵膠

真係好戇鳩呀屌

隻利狗個眼袋

人地喺外面等咗成晚架

聽講N賓都有去放針

油頭粉面、肥矮毒

係咪食巴哈急救寧食到車淑梅咁表情豐富

D鐵膠巴膠好多都係奇形怪狀

On9囉

咁每個人都有與趣既
呢d係黃絲定藍絲

講還講唔好貼圖.jpg

入得呢個po 咪又係毒L
利申我係

取代連登成為全港最多弱智嘅地方

弱智真係有樣睇

好人好者點會鐘意仆街黨鐵

今日嘅？
點解啲look咁似十幾年前

我真心相信入面有智障人士/自閉症等等
由佢地 今時今日可以咁開心好難得

你睇下第一張圖右上角
係無高鐵的

部分應該係自閉症患者

全部呢個post啲人

有線支咪包左膠

樹大有枯枝咋

見過影巴士多數係7分褲白長襪加件波衫
見過搭巴士喺車裡面報站

咁就傳染咗畀大家

我哋睇佢就覺得有社交障礙
不過以當事人個角度諗嘅話應該都幾開心

其實巴膠通常係有亞氏保加症，係自閉症譜系既一種。

Asperger既人係語言同智力發展正常，但可能終日異常地沉迷某些興趣，例如交通工具、八達通咭或財經資訊等，以致影響生活規律。

同埋佢地會有社交障礙，語言上說話的聲調、語氣和節奏奇特。

簡單啲講，就變成大家口中既毒L

佢地平時係咪對住d地鐵相打飛機

係，唔好笑佢地

如果大家有係現場
其實唔係好多人
記者仲多過乘客，有啲仲係平時搭鐵返工嘅

鐵膠、巴膠、動漫撚

三大劣質族群
個個肥矮柒毒窮酸臭

今日14號鐵膠終於可以過人生第一次情人節

唔帶口罩周圍咳你估佢地仲敢唔敢搭

其實又真係幾少人，以前都幾爆車。

好on 9, 係咪唔記得咗點解自己要戴口罩？

屌，我笑左

所有野都係咁咁濟架啦
老實如果佢地唔會行為搞到人邊有人會理佢地
笑佢地咪又係因為人地個樣問題
關人地興趣咩事
如果有個好撚靚仔靚女既呢個TOPIC討論既野已經唔同啦

肥矮毒柒

有時佢地講野真係好大聲

其實係，我覺得笑鳩人地確實係幾衰。
但講真，部分人最大問題都係唔肯改變自己，當然佢地要覺得自己需要改變先得啦

好多正常人係鍾意睇動漫架
屌 不過真係多毒撚鍾意動漫

黑警講嘢都好似好大聲

我又覺得香港應該多啲呢種人
有時覺得香港人唔夠熱情
做野都計過度過，介意人哋眼光

冷漠

唔好歧視人啦好嘛

呢班真係弱撚智

電車男

咁多種宅入面最毒個班

呢個經典

吓，今日影既

亞氏保加症

香檳
黑警：我哋今日要開香檳慶祝啊！

雄性

對住巴士打飛機

其實理解到 巴膠 鐵膠好多時係因為細個搭開某d路線 eg日日返學 或者老豆老母成日帶去搭 所以有種情意結
利申以前係巴膠 但識親既巴膠都係on9 開始變飛機膠

開始雄禿

個look出事 成班騎呢怪

好奇問下, 其實巴膠會唔會想做巴士司機

有咩咁特別？ 未開通之前都入過去啦

迷港鐵 你話呢

算啦 人地又影響唔到你

以前夢想黎 之後變飛機撚 但又做唔到機師

係香港鍾意乜都會比人屌

兩邊都開頭班車 啟德對比烏溪沙有錢人個邊係真係冇咁弱智

冇柯士甸應該真係十幾年前

d人戴晒口罩都feel到陣毒氣衝出黎

屌

佢地幾時去太子站搵831 CCTV?
價值連城

以前都鍾意巴士，但係諗起巴膠fd都覺得好尷尬

真係咁想搭最後一程？

第二張西鐵仲係未合拼時期鐵膠

真係長期鍾意嗰啲係想，我識得有幾個做咗站長

J插死氣喉

真唔明有乜吸引地方

上年12月係放工時間85X見過佢

又係利狗

應該真係亞氏保加症

連登有堆assburger好proud of自己有喱個症
覺得自己係bbc個sherlock holmes/佐助型毒撚

其實鐵膠會唔會想做地鐵車長？

睇人仆街最開心.jpg

YouTube 戰線，要人！訂閱！！

評論：屈穎妍專欄：人生馬拉松——遲來的聲明

訂閱please

利狗就係狗

原來香港仲有咁撚多弱智

真怪誕呀 又有趣
你望望車站裡
有四百隻鐵膠嘟嘟嘟
是何家的不知道

亞氏保加症啦

叫人除口罩影相果條友真係痴撚線，最大問題真係有人佢講

駁唔到

唔識鐵膠

其實班友係咪會扯住旗撘

個個都十足十癡漢

所有交通工具膠係硬膠

on9.
呢班友呢個時候重無謂地人群聚集，中左肺炎就抵撚死

想知日本啲鐵路宅會唔會好似香港嗰班咁騎呢

其實車箱同架車同之前有咩分別？咁興奮做咩？

同你迷一樣野你就會分到
每個人都有自己鐘意既野
有人追韓星仲痴線果呢班交通膠

好奇一問 會唔會有av膠/av女優膠呢

鐵膠尋炎

巴膠識正常人
但鐵膠啱啱睇新聞 覺得全部都真係有問題果啲

睇返標題就有答案

點解得你地咁怪？ 人地都日日塔一條線番工番學

日本就話有唔同型號車，鐵路，新幹線姐
香港果d真係唔知做乜9

咪啫係馬鐵架車
啲人係迷個新車站

跳閘

仲要係條偷工減料嘅路線通車
如果我係鐵膠就會杯葛佢

No offence但d巴膠同鐵膠真係特別on9

佢哋會覺得自己見證鐵路歷史新一頁 好撚自豪咁

利申非鐵膠
但日本啲新幹線 火車 電車真係幾靚幾有特色 又會有唔同上色 同特別版
狗鐵全部一式一樣

點解要對住部入閘機打J啊
俾班鐵膠影衰哂

好耐未試過佢地咁開心

其實而家冇人買單反嘅一部分原因係咪因為啲巴膠

No offenced巴膠同鐵膠好撚柒樣衰

負皮個d

鍾意哩啲嘢其實無問題，人人興趣唔同，但多數哩類人都奇奇怪怪咁，哩個先係佢地問題

之前唔係有個post話咩戴左口罩就一街靚仔
原來呃鳩我

唔奇怪去撚左屌閪

姐係去還行影鐘路好撚正常
但係屋企地方影黎影去都咁撚樣
都唔知有咩好影

炒，啪啪啪

波台撚黎

希望大家唔好再笑
好多係前線手足黎
俾少少尊重🙏

No offense

如果佢地真係手足 係咪真係會坐黨鐵⋯⋯

就當佢係興趣 今時今日大把手足放棄左佢地好鐘意既野 野食好好 咩都好

最後都算 我當你真係好鐘意鐵路

佢地如果真係手足 點解唔print定d文宣標語去舉？ 大把方法可以去抗爭 睇你根本有無心

終於有個正常答案

2個都得㗎

因為佢地真心唔識控制/運用聲線

九龍城區議員黎

連登仔最鍾意歧視

你咪理上面個on9

Liverpool !liverpool!Liverrrpooooolll!
利物浦獲得歐聯冠軍，利物浦獲得歐聯冠軍!!!

On lun 9

你YouTube search “前面展望” / “capview”。佢地會j哩啲片

樓主思想唔好咁守舊ok? 呢家咩年代
有人鐘意搞gay 有人鐘意變性 有人雙性戀
屌巴士屌路軌都只係一種興趣 come on man

屌巴士死氣喉

831 cctv

波台班賤畜

一定係選民登記都冇做嘅政治冷感

我都好相信
前線手足恨不得燒左佢

連登笑人毒撚

唔係做巴士/鐵路工程師咩

多數都係有自閉症特徵

仆街囉, 沉迷財經都算係

越坐越肥

應該真係有社交障礙
巴絲不爽可以走開，唔好鬧鳩影鳩佢地

（利申非大愛撚，幾乎搭親巴士都要開口屌廢老開speaker 講電話）

其實好多自閉症係咁
無謂咁都要批評佢地
有d野天生
後天點教育都改唔到

佢地鐘意係地鐵
唔係黨鐵

當然
唔係有sen又走去咁樣
我都r曬頭

呢班垃圾全部染哂武漢肺炎最好

根本佢地同d廢佬應該肺炎死

S

咁有啲球迷背晒愛隊歷年數據、陣容都算係？

好難明, 大部份係後生. 點解會忘記黨鐵既暴行?

大把九巴司機都係巴膠
上年大埔車禍死十幾人個司機都係, 出咗事完全唔識處理危機
沉迷當興趣冇問題, 但做車長嘅全部都係馬路炸彈

幾時見過靚仔會迷交通工具

今日就去黨鐵High嗰班人，仲記唔記得2019年8月31日發生過咩事？

我相信曾經同你同車

見過MK打扮巴膠

想講一句
交通工具迷同交通工具膠/撚根本就唔同
前者會知道點樣搭車、唔同搭車方案有咩好壞、現行交通系統有咩問題同埋要點樣改善等等
呢 d 甚至區議員其實都應該要了解
係後者先會企喺馬路中心影相，又或者晨早趕搭頭班車跟住開香檳
如果下次唔識分，下次唔想搭地鐵，問下佢點樣搭巴士/小巴你就會知道分別

知唔知自己講緊乜撚

靚仔果啲一定係扮毒食女唔洗問
再唔是就陪fd only

記得 但人哋唔撚care

唔係歧視
但係真係有共通點 而家帶埋口罩直情個個都差唔多樣咁

今年2月14難得佢地可以開心返就算啦

代表你見識少

鐵膠

但有d巴士迷係正常人，地鐵膠就冇一個正常樣

以前做黨鐵
真係有鐵膠為興趣做車長

聽到話咩支持中國香港

都係電腦揸架啦
又無得好似日本咁咁專業

諗起以前神探伽理略有一集湯川對住本鐵道雜誌笑到失控

巴膠邊度正常
日日行過紅隧天橋班巴膠個個好似四圍流浪左幾年咁

仆街 見到自己

點解可以毒到咁

Agger

2月14用單程飛不斷抽插入閘機個票口

其實鐵路迷可以好正常，中意鐵路唔係咩柒事

但做埋D膠野就真係鐵膠啦，通車又開香檳又切乳豬，又大大聲講野大大聲笑，係度起哄

屌你財經都係
ifc icc原來毒撚集中營黎

好似巴膠屌死氣喉咁

970X FOREVER

原來利狗就係鐵膠

小三前想做

唔係迷交通工具
林寶波子都係交通工具黎
呢班係公共交通工具呀

唔想笑佢地 但真心唔知點解

迷鐵路都唔係迷港鐵咁on9啦 ，設計麻麻安全問題又多，日本JR、新幹線咁靚先值得影下相，北歐啲輕軌都好靚

交通工具膠通常都係KAIKAI地...

MTR外形得灰色有冇好睇呀
又唔係日本咁多資多彩

巴膠、鐵膠雖然唔係同一個老豆老母生但個個人嘅樣同衣著又非常地相似佢哋有冇諗過結拜為兄弟！

好架喇…以前見過會代車長招呼乘客呀…

之前地鐵站裝修又高溫消毒，呢班鐵膠係喺屋企喊定落去地鐵站保護入閘機

你應該立即去問下果個巴膠知唔知有乘客須知21條

係黨鐵飲野 有無罰佢錢

洗唔洗喺入閘機前開香濱

唔好咁

入閘機前開香檳🍾️？wtf

好似有個研究講過，交通工具膠大多數都係有自閉/adhd
而點解咁巧合佢地都會鍾意交通工具係因為佢地鍾意d 圓轆轆既野

老豉認同

有d會跟住廣播聲站站都鳩嗌

咁正常男人都中意圓轆轆嘅野越大越好添

以前馬鐵有個好鍾意企車頭扮火車叫

毒不可耐

佢地係鍾意車轆果種圓轆轆

隔mon都成陣毒氣

利狗偷偷留下負皮

痴鳩線
又聚集
真係為咗自己鍾意嘅野連命都唔要

港鐵咁仆街除左年年加價又多意外最近又有831 事件， 視香港人命為草芥，有啲骨氣都唔會同佢慶祝

巴士都有

之前巴膠衝出馬路追巴士影巴士添啦

為咗自己鍾意嘅野連命都唔要 唔係問題
鐘意埋D咁野先係問題
黨鐵

就算靚仔，但係做巴膠行為都會嚇親人
個行為太毒

但賽車膠好多係正常

感謝提供笑話

毒L嫌on9 真係有樣睇

日本個D都係被大眾縑佢地唔守規矩, 行為怪異

呢d樣一定係中小學由細比同學打慣

應該係水伊貝

新年周圍都係on9巴膠

好撚毒
btw一陣一人中招
拉鳩哂所有人隔離就岩

一個係球體，一個係圓柱體

笑到頂唔緊

今年新年林村有條特別線去大埔墟站經一田路口
成班巴膠衝出馬路嚇到班黑經急急腳衝出去趕人走

情人節班鐵膠可以搭黨鐵新車
就好似你今日食左條女隻豬咁

做畜龍
可以係黨鐵打人

全場唯一正常手足

半個巴膠
以前真係有諗過做巴士佬
不過諗起人工同工時之後就不了
其實每個讀得到下書嘅交通膠，都會想做一隻Transport Officer，或者巴士公司嘅劃線部

其實鐵路迷 交通膠
全世界都有

利申：我唔係

樓主張相 = 連登仔2.0.jpg

金鐘m記後又一作品

仍然存在

人多射TG 驅散

之前都好似試過有巴膠喺支那辦出面影車，嚇到班黑警撲出去

但點解巴膠鐵膠冇女人，上面啲圖同片都係清一色仔黎

呢班人，當黨鐵被裝修佢地會唔會傷心到流馬尿

排頭嗰個手足嚟嫁!

香港鐵路係幾好 可惜比社會上一少撮人拎左黎做政治籌碼 官商勾結

有啲係正常例如連登嗰啲

屌你地鐵個碌睇唔到架wo

Btw 順便推介下新網媒PSHK 都係行得好前 大家多多支持

鳩talk嗰班就...

你都係真心膠

然後拎走晒VIP區啲線

興趣姐

然後傳染比你

但訓醒見到VIP區區議員就頭耷耷

咪同連登仔差唔多 50步笑百步
成班毒撚笑人地

講真真正鐵膠
係西鐵出最後一批入口日本靚車之後
果d垃圾大陸車根本wfc

金鐘連登仔.JPG

唔少
上次掟到架872反轉左果條友咪巴膠

有興趣去研究真係冇問題
但可唔可以正常小小
無論係行為定外表

有畫面

屌 成班毒撚都唔戴口罩

JR新幹線真心型

其他宅都會有女性
巴膠好似真係冇

如果入去嗌721唔見人 831打死人就話姐

以前份工夾過巴士公司
入面D文職八成都係巴士迷
但係佢地全部正常人黎
D巴士野佢地都係圍內啱channel先傾
同埋有時會見到佢地手痕試車

LM

啲交通工具膠全部都係毒撚弱智仔咁樣
又柒又戇鳩 做乜鳩

但係我覺得
交通工具宅應該唔多掛
交通工具要出街搭就唔宅啦
都出咗家門

仲以為你話連燈

我覺得全部都係 都係毒撚弱智仔

巴敗

見到狗又係縮

求下大家幫幫手用一分鐘時間report藍屍channel芒向編輯部

幾條移哂民嘅賤種日日出片歌頌支那
扭曲事實抹黑手足

要Report哂2個！！！！！

Channel link：

班仆街第2個channel：

REPORT教學：

動漫一定係最多正常人 大把鬼佬明星都好鍾意動漫
交通工具膠先係最戇鳩

點解d 鐵膠有女同佢去

721 831

唔出奇
識有個鐵膠藍藍地

想問下大家
其實成日聽人講
深入研究呢樣果樣就自閉
又亞氏保加症又剩
其實人類鑽研某D興趣真係好正常
點解D巴膠鐵膠可以搞到咁ON9?

樣問題

7到唔敢睇

其實佢哋幾多年冇洗頭

屌氣喉管

屌你成張圖搵唔到一個正常樣

香港人，奴隸

其實歐美鐵膠好正常
多數30以上 好多家庭一齊影

其實巴迷都唔鍾意啲巴膠
所以有巴敗呢個term出現

咁點解好似兩個世界嘅人咁
睇唔透 鬼佬真係唔同啲

個樣冇個正常

屌 仲毒過我

巴膠都有正常 識有個入咗中電做Engineer

係...我都想講呢樣

推

其實係佢哋中意啲有規則既野，鐵路呀巴士呢啲有固定路線唔會點變，咪容易吸引自閉症既人
唔關圓轆轆事

應該係政治冷感 不理政治的人啦

又咁講,

呢三膠, 都好過鹹蟲色情狂

起碼佢地唔會影女人裙底, 唔會係戲院望住前面條女打J, 唔會影響到其他人先 (講野大聲就無計, 自己戴副耳筒搭車囉)

我其中一個死黨係巴膠，做到管理層位而且結咗婚好幾年

其實係，佢地都只係沉醉係自己個世界入面，無搞到其他人
係個造型特別d，但真係唔關其他人事

日本都有鐵膠
不過正常多少少

手足

我都有個親戚係巴膠, 隨時問佢A點去B點搭幾號佢都答到我

但佢有正當職業(公墓員), 放假去台灣爬山, 鍾意露營, 跑渣馬, 婚都結埋

呢個直頭單對單傳教

人地呢啲真係專業嘅，至少唔會好似香港啲鐵膠咁唔識又要亂咁噏

反藍屍youtubers洗腦！！
整理左一堆俾長輩易入口少少既黃youtubers(有啲黃絲形象無咁強烈既明星可能可以引到佢地睇)
麻煩各位巴絲用阿爸阿媽手機subscribe哂依堆人然後瘋狂撳
YouTube就會之後繼續彈依啲人既片出黎
或者我哋平時幫手睇下like下推到佢哋上熱門又賺到廣告錢
(最好就打機嘅時候開住佢地啲片再mute,幫佢哋刷下views，跟手熄埋ad block比佢哋賺下廣告錢都得)

黃偉民易經講堂

梁芷珊Canny Leung

黃喜隨喜遇見

李婉華住加女人 CanWomen

悶透社gumboringer

Victor Ng Ming Tak

城寨singjai

張堅庭comma

老蕭memehongkong

徐時論TsuisTalk

Gavinchiu趙氏讀書生活

毛記電視

RTHK 香港電台

啤梨晚報

MyRadio Hong Kong

高清本土台

吳志森ng sam

李慧玲

升旗易得道

志森與志豪

商業電台 Hong Kong Toolbar

香江望神州

D100

Stormtrooper白兵

屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

放狗咁款

真係on 99

好撚毒,點解會有人迷呢D交通工具
痴撚線

金鐘M記圖都要讓埋一邊

有冇一邊坐一邊扮自己揸緊

無印象見過呢篇潮文
新定舊

宅就應該唔會接觸到交通工具

新野 好撚戇鳩好撚搞笑

而家啲中學雞咁惡架咩

講咁多咪即係毒撚

我好興奮.gif

開係部閘機入邊

睇cctvb 見條友無左隻門牙，好似左手面果條友

唔知點解見到佢地個樣就諗起毒氣雙子

呢條線係支那車定咩?

追星咁 有咩問題

大部分係支那車

我仲以為係得我唔理解交通工具膠...

裝修黨鐵，佢哋咪好撚sad

係公共交通工具
電單車，私家車從來冇人會話

通常自閉仔先會中意埋d巴士/地鐵中意到咁著迷

搭到特別型號唔知會唔會射精

大部分應該係自閉症患者

情人節晨早流流仲要走去搭黨鐵
一定係啲又毒又自閉唔知世界發生咩事既極品鐵膠

咁嘅環境仲去咁撚多人地方

唔洗咁mean 既

(they do give out that vibe ,I agree...)

從來冇見過有人笑賽車膠

黨鐵咪佢地情人

沉迷睇av算唔算

新聞見到有個性感高妹派朱古力

我意思係你個no offence
攞到明非常offence

真
次次一坐巴士就會瘋狂影車長嗰個位
啲caption會係架車嘅編號同車牌號碼
一定要等到自己心愛個架車先會肯上車

仲有日本到站d音樂

覺得喺日本做鐵膠係ok, 因為鐵路真係日本其中一個文化特色黎
但喺香港做鐵膠就真係唔知做乜9，來來去去都係嗰幾款廢鐵

我唔覺有咩問題
本來高登連登就係咁既人既主場
依加mk雀巢鳩佔
自稱毒撚去笑班真毒
同班蝗有咩唔同

魔性嚎叫

日本鐵膠好多都好正常
佢地係熱心研究
但係唔會好似香港果啲咁
影響到其他乘客

班鐵膠支那車都J無能野啊
你話日本JR就話姐

好難帶完口罩都唔靚仔係佢哋

你地圖炮成個車台

Back Office
Front 果班淨係識吹水

中意飛機既我覺得還好

點解你2月14日都咁得閒留言

前鐵膠
成日見到小學生同埋無知on9仔大大聲，真心勁嘅或者有知識嘅就唔出聲

利申 8月開始無坐撚過鐵

個原因好明顯啦

你都好得閒喎 同龍龍過？

你試過同佢地相處未先？ 相處過你先知有幾辛苦

搭尾車仲爽啦
又小人D
頭車同尾車有乜野分別
今日搭同聽日搭又有乜分別
入Mtr做搭到你怕啦

個月台同閘機睇落好新淨
有種好想整爛佢嘅感覺

因為佢地ADHD天生鐘意有序列而且能夠排序既東西，同時都鐘意重複既動作，一成不變令佢地有安全感甚至滿足感。所以平日日常作息所以圍繞佢地生活既內容都要regular ，唔可以隨便改變。所以可以解釋到點解咁多ADHD患者大多鐘意巴士同地鐵。交通工具既型號同序號仲有班次因為都係固定。

利申 日日都對住ADHD學生

講到好好

有錢既毒撚就唔係毒撚啦

直接除褲射仲好啦

有，啲小朋友會囉

啲巴膠冇咁低能既我估

仲要係連登罵港女係雞唔受溝個d㭍頭

講來講去都係有錢同無錢嘅分別, 同外型根本無關係.

屌一出世就等

發哥好似巴膠黎

為鐵路而生

巴打

多謝解答

有畫面
文筆幾好

外國有關 鐵道迷(Railfan) 既解釋

In 2014, a group of scientists gave both traditional 『boy』 and 『girl』 toys to a group of monkeys to see what they』d choose. The boy monkeys, they found, gravitated toward cars and balls, while the girls played with pots and dolls. And that wasn』t a fluke — the experiment’s been reproduced twice since, with the same result every time.

唔係鍾意圓轆轆嘅嘢 而係鍾意有規則嘅嘢 即係好似巴士有班次咁

日本鐵路迷好似正常d

手機黎

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔少
站務助理都有

佢地個樣全部係支那樣

通常好多膠通工具係有輕度自閉，個人係膠啲，但好多呢類人總會有一樣超越其他正常人既技能，例如記憶、數學、空間感、抽象嘅邏輯思維。唔少大公司技術人員都係請呢班人。

相比坐住個腦唔用嘅廢老，佢地生命有價值好多。

你咁樣講野同藍絲廢老無分別

個個三尖八角

仆你個街

推呢個

682才是皇道

硬係覺得佢地會對住d車相打j

好耐之前外國有單news講個鬼佬當架車做老婆

連登手足

只能夠講, 每個人都有自己鍾意既野

好專業

你改名做682狂迷我先信你

所有巴膠 鐡路膠 都係ON9仔

搭黨鐵搭到好興奮扯哂旗
真係唔撚明

我以為兒登先係全香港弱能人士集中地

波衫再加交通工具膠
d女見到都敬而遠之

唔好咁講啦 佢地有部份真係A仔 控制唔到

好毒

做飛機膠成本好大

點解佢地老豆老母會放佢地出街

怪就怪香港人普遍雙重標準
唔會尊重人地鐘意咩野，但係自己就容許自己鐘意啲咩
簡單一句狗眼看人底，或者見低就踩

相入面全部都係Aspergerian

歧視埋日本鐵道迷？
大把日本妹都係鐵膠嘅話，咁你唔好溝日本妹囉傻鳩

日本鐵迷都係戇鳩？
睇死你都係去日本坐各停啦

成班垃圾

香港人成日以為自己果套先係social norms

咪係囉
各人都有各志，香港都有大把女人係化妝品膠，名牌膠，韓膠啦

日本鐵迷同各停快速有咩關係?
因為有鐵迷, 所以鐵路公司先整條快速出黎?

鐵膠真係好ON9

屌魚拉凸咪一鳩樣

唔騎呢嘅你地又點會留意到
咪一竹篙打一船人啦

亞氏保加症患者都有啲天生技能，你肯定佢哋全部都有？

諗起坐山手線某款舊車，見到一家港豬用奇怪眼光望住啲鐵迷
心諗日本咁多火車型號，你當日本好似黨鐵咁咩？認真嚟玩就叻個種豬嚟用香港個套套去日本人度咁弱智
睇怕呢種都喺日本剩係識去觀光景點同埋坐各停電車

你係鐵膠？

嗱日本個啲我唔知
首先香港個啲巴膠鐵膠飛機膠
10個有9個都係奇奇怪怪

其次對日本妹無興趣
對鐵膠日本妹更加無興趣

依啲好野留返俾你地啲交通工具迷啦
我地啲傻鳩唔會同你地搶

lm

kam撚

都係膠不用分得這麼細

好多autism 鐘意車
無計

呢到有幾多個有女

唔關事
有興趣嗜好同沉迷係兩件事
個班交通工具膠淨係沉迷交通工具

其他人鐘意玩音樂會唔會日日去琴行影樂器扮通利sales
鐘意踢波會唔會走去球場影波扮球證
鐘意時裝會唔會走去人地鋪頭影衫扮售貨員

班交通工具膠就係鐘意日鳩日追巴士影相 又要坐頭位扮司機

日本鐵真係值得搭 雖然我唔係鐵路迷
去過熊本鹿兒島鐵路遊我就明明地

交通工具？私家OK～公共不了

不了 謝謝

弱者

682咁兜 比狗坐

佢地係有自理能力，多方面原因導致確診自閉症，可能係天生腦部缺損。佢地只不過欠缺社交技巧，有情緒問題，溝通困難，容易沉溺興趣導致出現常人認為既脫軌行為。
所以出街無問題，廣泛自閉症當中大約有15%既人係高功能自閉症，佢地都有過人既長處，可能係藝術天份，可能係邏輯或者係記憶力。

真係有

真係由細到大都睇唔撚明呢啲毒撚

831交片

唔係架 我識條友超中意林寶都好creepy

如果咁都笑日本鐵迷，我真心想問要香港好似北韓咁先滿意？

笑死

香港都有特別版～

2009年7月26日，香檳男在調景嶺站登上往康城站的頭班車，並在列車開動後開香檳[2][3]。他開香檳之餘，更不停地說「生日快樂」、「Happy Birthday」等令人不明白的字句，並且瘋狂大笑。有網民曾經指出其只替當日採訪的記者潘蔚林慶祝生日；但另一段Youtube顯示他並沒有針對潘蔚林說生日快樂[4]。事件發生之後，有網民指這位男子嚴重影響鐵路迷的聲譽[5][6]。

話唔定佢完全唔care有冇女
佢人生最大願望係屌到新巴士條死氣喉同黨鐵新車個開車鎖窿

人地有個閪俾人屌咪無人話佢地毒囉

bin c

Del你個皮咩

有邊個係正常人樣㗎

下下用有冇女做標準你都幾可悲

真
我大970X瑪麗出豉油街四個字你點撚追

連登係咁㗎啦

大佬呢到個個望落坐底30
問有冇女已經好基本
諗住打成世飛機？
我已經問有有女唔係有冇樓

682得班北角<>一城撚話快
694<>681快n條街

即係咁
人哋睇AV係睇女
如果你對番號個規則特別有興趣特別著迷
咁就要留意吓係咪有ADHD嘅傾向啦

agger
利申：猁

他人即地獄

話唔定係隱性gay

只可以講樹大有枯枝 咩隊都假
利申 曼

笑左
笑埋右

見過有人坐巴士上層第一排，攞個紙皮軚盤跟住方向揸

係 果個係區議員

無咁大呀？有啲睇落似小學中學雞，成熟啲似大學生
重有個阿叔咁岩返工姐

多謝你認得我
利申唔係鐵路迷

681四個字銅鑼灣
戇鳩緊係唔東隧轉啦
出immigration tower轉788
或者老銅轉8P啦
694兜筲箕灣

真人真名上連登

都係受DNA影響
無計
唔係點會個個咁既樣

咁多交通工具膠 飛機膠都叫最正常
巴膠就一啲啲 有啲好正常
有啲真係有自閉症或者其他病

笑撚死
原來啲人噴香檳就可以光明正大搞閘機

成日脫班咪嬲L到佢地撼頭埋場

成人自閉症患者
心智年齡停留喺中二中三階段
欠缺注意個人衛生
衣著品味偏向兒童化
忽略個人形象儀表

我以前讀嗰間東區痴線學校勁多地鐵撚

靚仔嘅大多數都係飛機膠

直情係精神上行為無能力人士， 就算係黃絲都冇資格登記選民投票

希特拉真係走得太前
香港應該要有毒氣室清理低端人口

點解香港嘅優生政策比歐美國家落後幾十年？
所謂滋養眾生其實係浪費地球資源

田景區議員直情開過你問我答po

好型好好j啊

連毅進YC都讀唔成嘅智障

希特拉打仗輸左先比人屌者

優生論仲有好多人討論嫁

族大有低B....

可惜呢個concept就係因為有第二次世界大戰嘅出現，而以畀主流學界加以抹黑污名化

李議員你好

利迷被插贓嫁禍，被毒打至腦出血

今日影既?

有單屌死氣喉 唔知係咪同一單
不過人地係跑車

過份沉迷唔係咁好嘅
佢哋控制唔到自己？
咁講男人=閪膠

枯左9成

手足會去慶祝黨鐵車？成班身形跑都跑唔郁個樣明顯思路都唔多正常，一定唔會係前線手足囉好冇

係咪即有少少輕度弱智？環保煩閪都係有呢個病

日本仲多呢d人

電單車，私家車，跑車係有型既

飛機膠普遍高質過陸路交通果d膠

波台專出垃圾

笑下咪算，做咩咁勞氣，呢個社會大把人係你地睇唔順眼架啦

日本出曬名多老害

原來香港今日鐘意一樣嘢都無權

請閘機飲香檳我哋唔識架啦

其實我個樣同班鐵膠差唔多，從小到大都是樣衰嘅，但我有自知之明又會整潔自己儀容加打扮下，都叫好少少嘅，天生樣衰咪要學下人打扮囉，自己都呢啡抵比人笑

樣柒同鐵膠係兩件事

樣衰唔係佢問題怪佢老豆老母，有自閉症都係怪佢老豆老母

冷感
香港人就係永遠對自己唔重要，唔介意嘅事冷感，永遠唔到失去都唔會珍惜，好似自由，民主呢啲野可以食的嗎？

佢哋啲頭髮大部份油撚到呢

油脂分泌旺盛我都唔想

睇真啲其他網站嘅相

𠵱班鐵路迷唔少人都有女
贏過一半連登仔

港島巴士？
寫字樓7成人都係巴膠

你話佢弱智其實不知幾撚醒，佢地每個都入左好多手MTR，做下新聞博股價升咋

有保全叔把聲

香港人係咁，連登上出現好出奇？連林鄭都係咁

我好鍾意食吉野家 美心添

佢哋一出世就係為左同架鐵拍拖

唔係話你唔可以黨鐵

但係點解鐘意得嘅都係咁撚樣

我相信真正嘅鐵路巴士迷係有理性
呢啲狗都唔屌嘅大陸車完全冇狗衝嘅價值

痴撚線

你以為啦，成堆料未爆出黎啫
高質？係呢個圈耐睇唔到咩高質過巴膠鐵膠

香港有迫切性推行優生學

係 肥仔區議員
好似舉 黨鐵交831cctv

識親啲巴膠都係戇鳩+1
不過都識到幾個正正常常嘅
但係巴膠嘅圈子入面
正常人往往會俾人排斥

金鍾仔咪一樣

其實巴膠都有好多正常人
唔好一竹竿打一船人

100個入面有冇1個

我仲好記得我果單NEWS係訪問黎
影住佢摸住架車既車頭蓋又錫又傾咁..好撚變態

覺唔覺左2好似黃之鋒

你睇下隔離台個飛機膠post
幾多有錢巴打 成日坐商務艙甚至頭等

捧得猁狗多數智力冇20

我就係想講呢樣
飛機膠多有錢仔 成日去遊埠
（陸路交通）膠多毒窮撚

你太睇得起佢哋
佢哋買賀年車飛劣鳩使撚晒啲錢啦

有撚錢買股票咩

柒都係柒

係咪得男性先會好依味

飛機膠門檻高

跑車膠

@腦魔

屌高壓電纜

獨裁撚=垃圾

割

應該係完全缺乏注意個人衛生嘅精神病患者最明顯
例如九龍南線嗰個練家俊就係最佳例子， 或者成日去中央圖書館打躉嘅流浪漢

肺炎聚

窮撚
人地巴膠鐵膠手上器材屋企啲模型甚至keep緊部巴士係你幾年儲埋份糧呀
一盒火車模型賣緊1000蚊港紙都未夠卡數砌到一列果時人哋個櫃已經放滿晒，一架退役巴連維修保養嗰啲三十幾萬，加埋啲攝影器材動軌過萬都唔知邊個窮撚囉